我心感興奮

元州邨美心冇咩人去食，執笠指日可待